香港人被日本歧視 林鄭點睇

歧視番日本人啦屌你

呢個時刻邊撚個仲去日本(基本上係其他國家)都唔係真正嘅「香港人」

封日本人關

攬炒者
陸續有黎啊！

我哋偉大嘅含莖長官，一向唔將日本放在眼內

好似係天皇近臣有問題,777D咁嘅垃圾都比入去. 應該連入境都禁止架.

成班貴族紳士居然請咗譚德塞,777同豬共呢D 登堂入室, 毫無體統可言.
家下班嘢係個殿堂到又屙屎又碌地仲打爛晒D古董,問你點搞?

大東亞肺炎圈

請林奠回應日本歧視港人點睇